《發夢尋人》我要多謝今日陪我香城online跑既兩個deedee

話說今日發夢
約左人係港島等，發夢見到封左路
根本大家無中間點搵到對方。

為左安全，我一個人好厚面皮咁問左兩個deedee可唔可以join佢地

就係你兩個啦
沿途串9我老啦姐姐啦，估極都估唔到我讀咩科果兩個呀！

最後你地忙住施魔法，太多人，等等下搵唔到你地

我朋友果時又打俾我，我就去會合番佢

兩個deedee,希望你地睇到呢個post
原諒我不辭而別啦

咪搞細路啦 老女人

收皮

咁都俾你搵到我